英女約難民同遊義大利 反遭囚禁輪姦兩周

《每日郵報》報導，家住英格蘭北部的39歲女子透過網路，認識居在德國的37歲難民賈洛（Mamadou Jallow）。女子後來飛到德國，想要與他一起生活，但賈洛因為在毒品糾紛中刺傷對手，兩人於是逃離德國，前往義大利。當他們抵達卡拉布里亞省（Calabria）的羅薩爾諾後，賈洛把女子囚禁在偏遠地區一棟房子中，強迫她當性奴。來找來2名難民，一起輪姦女子。
慘遭輪姦兩周後，女子獲准用電話與家人聯絡，她趁機求救。她的家人再向國際刑警求助，義大利警方追蹤電話來源後，連絡上女子，成功說服、指示她脫困，並逮捕賈洛及另外兩人。賈洛被控涉嫌綁架、奴役、長期性暴力、偷竊及襲擊等罪。

抵死

爛民都好鍾意

左膠除左俾人奴役仲有乜用

隨左講佢自己擺黎賤，無咩好講了

無撚有救

包容下啦

樓主泛民打手waiwaiwai

左膠快批BNO居英權